如果你不能舉起一定的重量，你就不能在這裡工作，所以我認為她可能為了得到這份工作而忽略了她的受傷信息。 我不能信任我的新同事，我有很多理由。 我該怎麼告訴管理層? 卡拉·米勒2021年2月11日|華盛頓郵報 
 每個問題都有你的名字的空格，但請隨意省略你的名字，並鍵入主題行或問題的主題。 問答:向郵報詢問你的冠狀病毒問題。 從疫苗的推出到變種 Julie Zauzmer, Fenit Nirappil bb1 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 她說，目前的氣候模型傾向於忽略這種變薄效應。 船舶排氣研究高估了汙染改變雲層帶來的冷卻|卡羅琳·葛蘭林| 2021年2月1日|科學新聞 
 其他州的疫苗計劃表明，他們將忽略一些人——在某些情況下是吸菸者，或孕婦，或只有一種共同疾病的人。 所有超重的華盛頓居民將優先接種冠狀病毒疫苗。 專家對此表示懷疑。 Julie Zauzmer | 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 這種方法的主要好處是，它將涉及大量的精確機動，這意味著SpaceX可以節省成本和重量，因為它完全省去了“超級重型”設計中的著陸腿。 伊隆·馬斯克表示，SpaceX公司將嘗試通過發射塔回收超級重型火箭，達雷爾·埃瑟林頓，2020年12月30日 
 這是在Showtime省略邏輯文檔中出現的—在該文檔中，您是一個評論員—在這裡也出現了。 理查德·普賴爾如何擊敗比爾·考斯比並改變美國|大衛·亞菲，斯科特·索爾| 2014年12月10日|每日野獸 
 克里斯蒂娜修女的歌詞也省略了這樣的句子，“當你抱著我，你的心跳，你愛我，內心感覺如此美好。” 流行歌星修女唱什麼? 麥當娜的“Like A Virgin”，當然|Barbie Latza Nadeau | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 米勒說，直到最近，空軍還常常允許其部隊省略“願上帝保佑我”這句話。 美國空軍:向上帝發誓，否則就滾出去，Dave Majumdar 2014年9月8日 
 以色列的歷史書沒有提到巴勒斯坦的Nakba; 巴勒斯坦人忽略了大屠殺。 巴以公民繞過政府尋求和平|Evie M. Salomon | 2013年8月17日|DAILY BEAST 
 相反，他會忽略傳單，在口袋裡塞滿儘可能多的刷子，一接到電話就把它們賣掉。 我給我父親的悼詞，默裡·弗拉姆|大衛·弗拉姆| 2013年5月31日|每日野獸 
 省略第一個製作平底杯模具的制模師的名字是不公平的。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 但有一天晚上，有人注意到他忘了給心愛的女士敬酒，於是一位先生提醒他說，他忘了給心愛的女士敬酒。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 但我是如此的純潔，在我所有的工作中，多而誠懇; 省略在第266頁。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 他這樣喜歡的菸草商就是他的副司庫哈德漢姆，任何寫鼻菸的作家都不能不注意到他。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 這隊太長了; 我省略了原文中沒有的完整設計。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟